{
  "# open a shell and run these commands pxt extract https:\/\/codethemicrobit.com\/@id@ cd @title@ code .":"# 쉘 열고 pxt 추출 코드 @ https:\/\/codethemicrobit.com\/@id@ cd @title 이러한 명령을 실행 합니다.",
  "). The experience has a built-in progression from simple block-based editor, through in-browser text editor with robust auto-completion and auto-fixing, all the way to a professional integrated development environemnt (":"). 경험을 전문 통합된 개발 environemnt (강력한 자동 완성 및 자동 수정, 브라우저에서 텍스트 편집기를 통해 간단한 블록 기반 편집기에서 기본 진행은",
  ", or":"또는",
  "\/@id@":"@ \/@id",
  "\/thumbnail\/1024\/vimeo\/@ARGS@":"@ \/thumbnail\/1024\/vimeo\/@ARGS",
  "<b>You can share your regular scripts without signing in.<\/b> You only need to sign in if you wish to publish packages (libraries) to be used by others. To sign in, you will need a GitHub account, which is only available to persons 13 and older.":"<b>You는 in.<\/b> 패키지 (라이브러리)를 다른 사람들이 사용할 수 게시 하려는 경우에 로그인 하면 로그인 하지 않고 일반 스크립트를 공유할 수 있습니다. 에 로그인, 당신은 사람 13와 이전에 사용할 수 GitHub 계정이 필요 합니다.",
  "@name@ \/@id@":"@ \/@id @ @name",
  "@title@ @byuser@":"@ @byuser @ @title",
  "About":"에 대 한",
  "About PXT":"PXT에 대 한",
  "Block Editor":"블록 편집기",
  "Build your programming experience":"프로그래밍 경험을 구축",
  "CSV":"CSV",
  "Cancel":"취소",
  "Click on <b>Close &amp; Load<\/b>.":"<b>Close &amp; Load<\/b>를 클릭 하십시오.",
  "Click on <b>Data<\/b> » <b>New Query<\/b> » <b>From Other Sources<\/b> » <b>From Web<\/b>.":"<b>Data<\/b> 클릭» <b>New Query<\/b>» <b>From 다른 Sources<\/b>» <b>From Web<\/b>.",
  "Compatible with <b>BBC micro:bit<\/b>":"<b>BBC 마이크로: bit<\/b>와 호환",
  "Contact Us":"저희에 게 연락",
  "Control your Kodu with the micro:bit! You can control character movement using the accelerometer, jump and shoot with a button press, display animations and scrolling text on the screen, interface with other devices through the IO pins, and much more..":"마이크로: 비트 Kodu를 제어! 가 속도계를 사용 하 여 캐릭터 움직임을 제어, 점프 및 버튼을 누르면 촬영, 애니메이션 표시를 IO 핀, 그리고 훨씬 더를 통해 다른 장치와 인터페이스 화면에서 텍스트 스크롤...",
  "Create a <b>Blank Workbook<\/b> in Excel 2016":"Excel 2016 년에서 <b>Blank Workbook<\/b> 만들기",
  "Do you need help installing the tools?":"도구를 설치 하는 데 도움이 필요 하십니까?",
  "Download Kodu!":"Kodu 다운로드!",
  "Edit":"편집",
  "Edit in":"편집",
  "Embed":"포함",
  "Enter the following URL and click on <b>Connect<\/b>.":"다음 URL을 입력 하 고 <b>Connect<\/b>를 클릭 합니다.",
  "Extra space for a call to action inside the footer that could help re-engage users.":"바닥글 다시 사용자가 참여 하는 것을 도울 수 있는 내 작업에 대 한 호출에 대 한 여분의 공간.",
  "Follow these instructions!":"다음이 지침을 따르십시오!",
  "Footer Header":"바닥글 머리글",
  "Get & Transform":"가져오기 및 변환",
  "Get started with a beginner friendly drag&amp;drop code editor.":"초보자 친화적인 drag&amp;drop 코드 편집기와 함께 시작.",
  "GitHub":"GitHub",
  "Group 1":"그룹 1",
  "Group 2":"그룹 2",
  "Group 3":"그룹 3",
  "Houston, we have a problem.":"휴스턴, 우리는 문제가 있다.",
  "I Agree":"동의해요",
  "I consent to my GitHub user name <b>@USERNAME@<\/b> accompanying any library I publish":"난 내 GitHub 사용자 이름 <b> @USERNAME@<\/b> 내가 게시 하는 모든 라이브러리를 동반에 동의",
  "I don't agree":"내가 동의 하지 않는",
  "JSON":"JSON",
  "JavaScript Editor":"자바 스크립트 편집기",
  "Kodu for micro:bit":"Kodu 마이크로: 비트에 대 한",
  "Learn more":"자세히",
  "Link Four":"4 링크",
  "Link One":"링크 하나",
  "Link Three":"3 링크",
  "Link Two":"2 연결",
  "Live data powered by":"라이브 데이터에 의해 구동",
  "Make sure you log out of Facebook, Office 365, Microsoft or Google if you're on a shared computer.":"만약 당신이 공유 컴퓨터에 페이 스 북, 오피스 365, 마이크로 소프트 또는 Google 로그인 할 다는 것을 확인 하십시오.",
  "OK":"괜찮았던 것",
  "PXT":"PXT",
  "PXT - @name@":"PXT-@ @name",
  "PXT - @title@":"PXT-@ @title",
  "PXT - Sign in":"PXT-로그인에",
  "PXT - Signed out":"PXT-로그 아웃",
  "PXT targets, including one for the BBC micro:bit, define a set of blocks and JavaScript APIs available to users. Teachers and developers can extend existing targets by publishing packages or libraries with additional blocks and APIs as well as build completely new targets.":"PXT 대상, BBC 마이크로: 비트, 한을 포함 하 여 사용자에 게 블록 및 사용할 수 있는 JavaScript Api의 집합을 정의 합니다. 교사와 개발자 수 있습니다 게시 패키지 또는 추가 블록 및 Api 라이브러리 기존 대상 확장 뿐 아니라 완전히 새로운 대상을 빌드.",
  "Powered by PXT":"PXT에 의해 구동",
  "Privacy & Cookies":"개인 정보 보호 및 쿠키",
  "Programming Experience Toolkit":"프로그래밍 경험 툴킷",
  "Programming Experience Toolkit Logo":"프로그래밍 경험 툴킷 로고",
  "Read the docs":"문서를 읽기",
  "Report abuse":"악용 사례 신고",
  "Report sent":"보고서 전송",
  "Sample":"샘플",
  "Select <b>Anonymous<\/b> and click <b>Connect<\/b>.":"<b>Anonymous<\/b>를 선택 하 고 <b>Connect<\/b>를 클릭 합니다.",
  "Show me the sample!":"샘플을 보여줘!",
  "Sign in":"로그인",
  "Start coding":"코딩 시작",
  "Stream: @name@":"@ 스트림: @name",
  "Stream: @name@ \/@id@":"@ \/@id @ 스트림: @name",
  "Streaming data in Excel 2016":"Excel 2016 년에서 스트리밍 데이터",
  "Submit":"전송",
  "Targets":"대상",
  "Terms Of Use":"이용 약관",
  "Thank you for helping keep PXT a friendly place!":"PXT 친근 한 장소를 유지 도움을 주셔서 감사 합니다!",
  "The Microsoft Programming Experience Toolkit (PXT) provides a programming experience based around JavaScript (technically, a subset of":"Microsoft 프로그래밍 경험 툴킷 (PXT) 자바 (기술적으로,의 하위 집합을 기반으로 프로그래밍 경험을 제공 한다.",
  "The content below is provided by a PXT user, and is not endorsed by Microsoft. If you think it's not appropriate, please":"아래의 콘텐츠 PXT 사용자에 의해 제공 됩니다 및 Microsoft에 의해 승인 되지. 그것은, 제발을 생각 하면",
  "The data stored in this stream can easily be imported into an Excel 2016 spreadsheet using":"이 스트림에 저장 하는 데이터 사용 하 여 Excel 2016 스프레드시트 프로그램으로 쉽게 가져올 수 있습니다.",
  "Trademarks":"상표",
  "TypeScript":"TypeScript",
  "URL":"URL",
  "Upgrade to JavaScript thanks to our rich text editor with contextual help, background checks and auto-completion.":"우리의 서식 있는 텍스트 편집기 상황에 맞는 도움말, 배경 수 표 및 자동 완성 덕분에 자바로 업그레이드 합니다.",
  "Use PXT to provide a smooth coding experience for your project, in blocks and JavaScript. Build the APIs and the runtime and we will take care of the editor stuff.":"PXT를 사용 하 여 프로젝트, 블록 및 자바 스크립트에 대 한 부드러운 코딩 경험을 제공. Api 및 런타임을 빌드하고 우리 편집기 물건 다룰 것 이다.",
  "User-provided content":"사용자가 제공한 콘텐츠",
  "Visual Studio Code":"Visual Studio 코드",
  "We collect your GitHub user name and will display it together with your libraries.":"우리는 GitHub 사용자 이름을 수집 하 고 라이브러리를 함께 표시 됩니다.",
  "We'll use your GitHub user name":"GitHub 사용자 이름 사용",
  "Why do you find it offensive?":"왜 찾을 수 있습니까 그것은 공격?",
  "You are now signed out from Programming Experience Toolkit":"이제 로그 아웃 됩니다 경험 툴킷 프로그래밍에서",
  "You can go back to":"당신은 돌아갈 수 있다",
  "You can still create scripts and":"스크립트를 만들 수 및",
  "code the micro:bit":"코드 마이크로: 비트",
  "contact us":"저희에 게 연락",
  "explore PXT":"PXT 탐구",
  "https:\/\/img.youtube.com\/vi\/@ARGS@\/hqdefault.jpg":"https:\/\/img.youtube.com\/vi\/@ARGS@\/hqdefault.jpg",
  "micro:bit":"마이크로: 비트",
  "or":"또는",
  "pxt.io":"pxt.io",
  "report abuse":"악용 사례 신고",
  "search docs...":"검색 문서...",
  "sign in again":"다시 로그인",
  "to save scripts to all your devices.":"모든 장치에 스크립트 저장 함.",
  "tutorial":"자습서",
  "view":"보기",
  "© 2016 Microsoft":"© 2016 마이크로소프트"
}